我對眼外側係下垂 個樣好愁苦 係咪天生苦命。。。。。。。。。。。

好似呢個icon咁=>

收皮啦煩膠 睇你真人張相都知你渠啦屌你老母

靚仔憂鬱小生